Язык структурированных запросов

1. Язык структурированных запросов - средство для унификации операций с реляционными базами данных. Различные компании производят различные реализации реляционных баз данных, но язык структурированных запросов делает универсальным способ, как данные в попадают в базу, как изменяются.

2. Реляционные базы данных представляются в таблиц и взаимоотношений между данными в данных таблицах. Если посмотреть на пример данных, представленных в задаче, то видно, что 
- в базе данных две таблицы
- одна описывает переводы денежных средств от одного пользователя к другому
- другая - для сохранения результата. Именно в этой таблице система проверки решения будет искать правильный ответ.
- в первой таблице - таблице транзакций, каждые записи (строчки в таблице) могут содержать три поля: отправитель, получатель и сумма перевода.

3. Задача - получение остатка на счету пользователя `Frank`. То есть нужно составить такой универсальный запрос, который бы при любых входных данных в таблице транзакций выдавала бы правильный ответ.

4. Давайте проведем анализ данных, которые могут храниться в таблице и поймем, на какие этапы необходимо провести разбиение решения задачи..

5.